[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

夢境作戰訓話
其實來來去去都係三幅被
— 開場連登討論 聚散現場決策
— 曾被抄牌人士請量力而為
— 睇情況帶野 前往途中留意狗隻行動 遇搜袋即走
— 有狗冷靜勿速逃 請列「好多狗黎緊」為禁語
— 散紙跟身 保護身份証RFID 盡量搭巴士
— 後備衫褲 有能力者帶埋對波鞋換 狗會認鞋
— 電話、TG上密碼鎖 Set螢幕為自拍或者任何證明自己身份既野 防止被屈偷手機
— 太空卡 勿用CSL因為上唔撚到
— 牢記法律支援熱線（到時希望會有）
— 熟記被捕後應對 我冇野講 叫多Ｄ野飲野食
— 仲有既話下面再補充
— 不犧牲 不受傷 不被捕 不停步
祝 武運昌隆

目前整合
催淚彈、胡椒噴霧
[重要] 化學撚教大家應付催淚彈

發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

地形
【戰棋game】第7-1關佈陣分布圖

戰術/宏觀部署
新
淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

----
《抗爭手語》
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
前線有d感想想同香港人講
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！

推

推
請大家呢兩日幫手推

鐵馬
香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

地形
(經驗) 五年前十月一號發夢響灣仔金紫荊見到咩

有心啦巴打 幫你推

我拾人牙慧姐
大家揾到岩用既請留言share 最好分類

聽日再推

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

上頂上熱門

啱啱發夢扯旗唱歌嗰陣
我地唱聖詩(send 林你老母 to the hell)
rock起來

放水方法：用令梳鑽窿，一個底下放水，一個高位放氣，突破到第一個就可以係入面開孔放水。

做唔撚到唔撚重要，Be water去其他地方食早餐！
做唔撚到唔撚重要，Be water去其他地方食早餐！
做唔撚到唔撚重要，Be water去其他地方食早餐！

好重要所以講3次！

wow

推呀推

再幫你推

不能不推

7月1日
唔洗返工，你地無藉口唔出黎啦掛
目前整合
催淚彈、胡椒噴霧
[重要] 化學撚教大家應付催淚彈

發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

地形
【戰棋game】第7-1關佈陣分布圖

戰術/宏觀部署
新
淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

----
《抗爭手語》
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
前線有d感想想同香港人講
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！

樓主借堆文字黎幫你宣傳

加油絲打 g持 我推下樓主post

push

巴打要加番鐵馬post同十一經驗post

71遊行，大家努力

心理
唔好死！唔好死！唔好死！抗爭高峰後完全手冊

Push

強貼留名

明白大家都好多野想講想分享，但都唔好忘記推一推行動&資訊post好無？

行山前要有充足休息呀

夢見只要大家唔好再用外貌、髮型、衣著打扮、長處多少去衡量人。

多啲主動關心陌生人(不論咩年齡層都好)，同佢哋建立關係嘅話。

自然大把新血加入。

不要發生衝突。由得佢用自己人充人數。到其他地方舉自己真正想舉的旗。善良誠心無罪。

長遠需要戰術訓練學校
分開教體能+單兵+小組戰
另外一批人學戰術指揮佈陣物流

正經post冇人理

當然

未換新既身份證係咪就唔洗防RFID

進攻菱形

係

Pushhhh

pushhhhhh

多謝你

71 整體行動大綱 求咁多位勇武同和理非嚟睇一睇

屌點解呢啲咁撚認真嘅post就冇人理
放部iphone就上熱門
今日630啦

香港人要堅持落去呀

［有感而發］咁多位香港人辛苦啦，請繼續堅持落去

要推上熱門

正 推

推啊

推！！！！

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

推！！！

Lm

lm

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

Pish

凡是假改變 必來真革命

推返啲有用po上去啦

點解冇人推

幫手推

對一個人的終極衡量，不在于他所曾擁有的片刻安逸，而在于他處于挑戰與爭議的時代。

一個真正的領導者并不是追求所有人的支持和認同，而是努力去促成各方達成一致。

我們必須接受失望，因為它是有限的，但千萬不可失去希望，因為它是無限的。

一定要推

推哂所有71 post上嚟呀！
文宣不足呀！！

推推

科普小知識🤝

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

大家萬事小心

Pushh

推 人手置頂

有冇啲關於救人或者回血嘅貼士

[香港online]隱藏角色與小隊介紹攻略

推推推推

香港人加油